[1Q 題] 火影邊個角色最正派？

30 頁開估

鳴人 因為明人不做暗事
秒 輕鬆 謝謝大家！！！

一樂老細

屌你老母

陳國邦呢

笑撚到gapgap聲，樓豬好可愛

笑出聲

痴線 第一個回就秒咗

笑撚死
唔駛30頁先開估啦
3個comment內就開左

名你老母人
人地叫鳴門呀

TVB先係嗚門
台灣同埋日本都係嗚人
唔講中國

咁快就收左皮

1Q

3秒開估

推